有無人/屋企人有胃癌經驗？

屋企人證實左有胃癌而且擴散左去腹膜，做唔到手術而家只係可以做化療，有無機會好返，大概仲有幾耐日子

問醫生啦，上黎連登問

係咪發現咗腹水搞到肚漲痛 之後再驗到d癌係去左腹腔？
由發現胃癌開始到去左腹腔歷時幾耐?
之前有冇切咗部分胃？